秒回

一陣

Hello

Hi

我愛你

秒

F5

何來秒回之說

123

眼訓就訓啦

黎 唔好快過我啦

321

1234566

你好

老雞無精補充能量？

1234567

你好大碌鳩

我唔好

一野打撚暈你都得

太多精

咁暴力

雞精存貨過多

幫我含啦臭

1233456

無飲過

屌你老母

你數學老師一上堂就肚痛？

老母用黎屌

同學會食橙

來啦

原來唔係大碌撚

你答緊啲咩
問老師就答同學

大唔過電話個mon

傷風好似食左會痛

垃圾

咩痛

唔係我 ok?

今日食多左藥 會唔會死

佢走左啦

老雞點都會死
唔差在

個名好熟口面

hi

Bye

但係海南雞無食青瓜

你也是走狗

我想食有骨海南雞

放太耐就唔好食

hello

西面會有撚

可唔可以西我塊面

陰陽人

臭老g

海南雞會唔會用老雞

屎忽鬼

嚟啦我係棍絲

性癖好

妹妹仲係處。。。

Pm

我地係天生一對

未養

唔想再撞棍

你養隻試下

又無我份

唔養朋友

你自己碌上去睇啦屌

搵一個擰轉身咪唔洗撞囉

gay

不如我地...

好撚慢

碌走唔會旋轉

文盲

淨係秒回絲打

羊b

對於網上悼念離開左人世既人有咩睇法？

連登有絲？

你講先

轉牛油餐包仔

羊b 咪絲打囉

加幾多轉奶油多

你入去啦 我準備好

絲打